Četl jsem knhihu Rakouského spisovatele Thomasa Bernharda, ktera změnila trochu můj názor o skolě. Hodně lide řikaji že škola je základ celoživotní úspěcha. Já sam jsem se vzděláech studujícich, začinal pracovat v obchodu a prodal potravinny každy den. Kvůli prace mnoho mluvil s običejnym lidem a dostal víc povínnosti než by dostal z knih. Takhle absolvoval své studium bez školy a dnes je znamy spisovatel. Tento přiklad ukažuje že škola nemusí byt základ života pro každého a každy člověk má vybírat co je dobré pro ho a neexistuje jenom škola jako idéalní cesta.
